摩連奴：不讓迪布尼上陣是為了他著想

車路士小將奇雲迪布尼的生活習慣令人擔憂...

車路士領隊摩連奴在對利物浦的記者會上表示，迪布尼不被安排上陣的真正原因是「睡得太少」。

「英超比賽對體能的要求十分巨大。然而，我不希望自己的球員在未得到充分休息時便讓他往場上踢球。」

據說，奇雲迪布尼在每晚都喜歡通宵達旦流連在互聯網上跟網友聊天，當中更不乏英超球員參與，例如隊友艾殊利高爾及曼聯邊後衛畢拿等等。相信他們亦因為相同原因而缺乏上陣機會。

「他每天訓練後總是第一個離開訓練場，並回家睡覺。我不喜歡看見庸懶的球員，更不喜歡體能欠佳的球員。」摩連奴補充說。

奇雲迪布尼於2012年加盟車路士，並於去年被外借至雲達不來梅。

對撚住摩狗俾我都第一個走啦

奇雲迪布尼在每晚都喜歡通宵達旦流連在互聯網上跟網友聊天

為佢著想 賣佢去跟哥狗

感情台狗公另有其人

笑到我仆街

話人唔夠訓又唔鐘意人訓練完番屋企訓

所以人地係曼城踢得好好地。全因為當年。

據說，奇雲迪布尼在每晚都喜歡通宵達旦流連在互聯網上跟網友聊天，當中更不乏英超球員參與，例如隊友艾殊利高爾及曼聯邊後衛畢拿等等。相信他們亦因為相同原因而缺乏上陣機會。

唔講以為nineup報

補充一句。段文 已經幾年前

迪布尼真名上高登冇人信

死毒撚